一諗起聽日出街見令囝又要化妝就好想咸

講真肺炎都搞到我無乜出街成個look勁頹 我又衰寂寞約咗個lengjai出街(hangout) 又要化妝又要整個頭又要戴口罩真係好反智 又焗到我溶妝又透5到氣 我屌能死肺炎我真係好憎戴口罩囉

一人一正皮支持cow咗個小哥哥佢

緊張 聽日著咩衫好

支持之前：

下一個女友 不要再找牙利
話咁快你已經有新歡
真係典型利妹 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到咁大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

圖你老母啦 逢旨俾你咩？

圖定老母

好掛住我d靚仔

屌你同姜老兩個愚台gay佬撮合咗佢算啦

我絲打

我已經封好100蚊

封一百蚊俾佢哋就肯
請我食m記加大就唔肯
你去死啦賓狗

出街(hangout) 又要化妝 (make up) 真係好煩囉 (annoying lor)

咪發窮惡咁肉酸啦

牙gay魚台男神 佢結婚我地唔食飯都要封俾佢啦係唔係？

而家有工開喇叻喇威喇有錢喇就飛上枝頭變鳳凰走嚟笑我窮笑我肉酸？

對你好失望
我哋冇嘢好講
再見。

唔好呀

完全明白你既感受
仲要d口罩痴住晒d粉 再+埋汗

Btw,聽日加油

我唔係介意個口罩搞到我溶妝，係遮住我個美貌